［低清］［有圖］食飯食到最後見到隻曱甴

我係尖沙咀良友快餐買左個飯，食到最尾發現隻曱甴，全香港已經有3萬幾隻警甴啦，點估到食個飯都要見到，想問問手足我係咪可唔可以去食環署投訴？

ok以後唔去尖沙咀良友快餐

我已經開始肚屙有冇手足知道個投訴程序係咩？

良友出晒名嫁啦

好閪補架

我見光榮排長龍我又趕時間就唯有食糧友我下次唔敢啦

我想嘔呀手足

特色黎架 我十幾年前去食已經有

呢輪出街食時不時都食到，大家樂，湯加，米線陣，百份百，吉野家都奶過嘢

好嘔心呀

食到蟲定曱甴先

大家樂，湯加，米線陣 甲由
百份百 ， 吉野家 蚊仔

其實係咪香港特色嚟？
去日本或者歐洲都未見過

最慘係食到最後一啖飯先見到

屌佢老母

屌你老母食藍店 抵死

香港真係好撚多，問一問身邊嘅人，都真係無乜人未試過

商用廚房好難冇曱甴

抵你死啦食藍店 食多啲添呀

咁都係，但食到最後一啖飯發現都好撚慘

我想知有咩方法同食環署投訴，有冇手足試過，我又痾又嘔呀屌

全尖沙咀都知良友污糟㗎啦